\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, день/25 июля, день} \\ \textsf{решение/разбор задач}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-1/8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй, И.Н. Буренев/П.А. Кукуй, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{Электричество}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}

\task{
	Чему равно сопротивление между противоположными вершинами куба составленного из проволочек, сопротивление каждой из которых
    $R$?
}

\task{
	Найдите сопротивление между двумя вершинами пентаграммы, если сопротивления всех ребер равны $10$ Ом.
}

  
\taskpic{
	Определить общее сопротивление цепи, изображенной на рисунке. Сделать численный расчет при следующих значениях сопротивлений:
    $R_1 = 0.5 \Omega$, $R_2 = 1.5 \Omega$, $R_3 = R_4 = R_6 = 1 \Omega$, $R_5 = 2 / 3 \Omega$.
}{
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC, every resistor/.style = {circuit symbol size = width 3 height 1}, thick]
        \node[contact] at (-0.4, 0) (A) {};
        \node[contact] at (3.4, 0) (B) {};
        \draw (A) -- (0, 0) to[resistor = {info = $R_1$}] (1, 0) to[resistor = {info = $R_2$}] (2, 0)
        	to[resistor = {info = $R_3$}] (3, 0) -- (B); 
        \draw (0, 0) to[resistor = {info = $R_4$}] (0, -1.5);
        \draw (1, 0) to[resistor = {info = $R_5$}] (1, -1.5);
        \draw (2, 0) to[resistor = {info = $R_6$}] (2, -1.5);
        \draw (3, 0) -- (3, -1.5);
        \draw (0, -1.5) -- (3, -1.5);
	\end{tikzpicture}
}

  
\taskpic{
	Определите  сопротивление $R$ между точками $A$  и $B$ показанной на рисунке цепи. Сопротивление каждого из резисторов ---
    $R_0$.
}{
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC, every resistor/.style={circuit symbol size=width 3 height 1}, thick]
        \node[contact] at (-0.4, 0) (A) {};
        \node[contact] at (3.4, 0) (B) {};
        \node[contact] at (1.5, 0) (C) {};
        \draw (A) -- (0, 0) to[resistor] (1.5, 0) to[resistor] (3, 0) -- (B);
        \draw (0, 0) to[resistor] (0.75, 1) to[resistor] (2.25, 1) to[resistor] (3, 0);
        \draw (0, 0) to[resistor] (0.75, -1) to[resistor] (2.25, -1) to[resistor] (3, 0);
        \draw (0.75, 1) to[resistor] (C) to[resistor] (2.25, -1);
        \draw (0.75, -1) to[resistor] (C) to[resistor] (2.25, 1);
	\end{tikzpicture}
}  



\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: